[公投]李小龍 曹星如 邊個好打d

揾泰臣呢d重量級比又比唔到
神奇小子呢d磅數就差唔多

正評：寸莖 李小龍
負評： 23勝 曹星如

Rex一拳打到李小龍入icu